1.
+ скорее всего проект неизменяемый т.к. разработчики используют Docker c Packer`ом , 
+ и без центрального сервера 
+ агенты тоже не нужны т.к. уже есть большая база kubernetus.
+ средства для управления конфигурацией или инициализации ресурсов тоже будут использованы.

+ в проекте хотел бы использовать docker , terrarorm,Ansible . по описанию ещё очень крут teamcity,
но как использовать пока не представляю.
+ возможность внедрения новых инструментов не обязательно думаю.


2.terraform --version
- Terraform v0.14.7
3. 
![](img/terr.png)